依家想玩暗黑破壞神III，玩咩版本好？

利申： 第一次玩

咩時伸 仲玩爆雪game 仲要玩隻公認唔好玩既垃圾game

候*

死廢柴